# vache_2021

Conception d'un site web en HTML, CSS et JS afin de déterminer en fonction de la position de piquets, si la vache est ou non dans le pré.

# Auteur

François Valentin G3
Guillaume Maxime G5

2eme année DUT Informatique